{
    "config": {
        "abort": {
            "already_in_progress": "O processo de configura\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 a decorrer",
            "cannot_connect": "A liga\u00e7\u00e3o falhou",
            "invalid_auth": "Autentica\u00e7\u00e3o inv\u00e1lida",
            "unknown": "Erro inesperado"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "A liga\u00e7\u00e3o falhou",
            "invalid_auth": "Autentica\u00e7\u00e3o inv\u00e1lida",
            "unknown": "Erro inesperado"
        },
        "flow_title": "{mac_address} ({host})",
        "step": {
            "discovered_connection": {
                "data": {
                    "password": "Palavra-passe",
                    "protocol": "Protocolo",
                    "temperature_unit": "Unidade de temperatura utilizada pelo ElkM1.",
                    "username": "Nome de Utilizador"
                },
                "title": "Ligar ao Controlo Elk-M1"
            },
            "manual_connection": {
                "data": {
                    "address": "O endere\u00e7o IP ou o dom\u00ednio ou a porta de s\u00e9rie se a liga\u00e7\u00e3o for feita atrav\u00e9s de uma porta de s\u00e9rie.",
                    "password": "Palavra-passe",
                    "protocol": "Protocolo",
                    "temperature_unit": "Unidade de temperatura utilizada pelo ElkM1.",
                    "username": "Nome de Utilizador"
                },
                "title": "Ligar ao Controlo Elk-M1"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "device": "Dispositivo"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "migrate_aux_heat": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "A a\u00e7\u00e3o 'set_aux_heat' do Elk-M1 foi migrada. Uma nova entidade de interruptor de calor de emerg\u00eancia est\u00e1 dispon\u00edvel para cada termostato.\n\nAtualize todas as automatiza\u00e7\u00f5es para usar a nova entidade de interruptor de calor de emerg\u00eancia. Quando isso for feito, selecione **Enviar** para corrigir este problema.",
                        "title": "Migra\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o set_aux_heat do Elk-M1"
                    }
                }
            },
            "title": "Migra\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o set_aux_heat do Elk-M1"
        }
    },
    "services": {
        "alarm_arm_home_instant": {
            "fields": {
                "code": {
                    "name": "C\u00f3digo"
                }
            }
        },
        "alarm_arm_night_instant": {
            "fields": {
                "code": {
                    "name": "C\u00f3digo"
                }
            }
        },
        "alarm_arm_vacation": {
            "fields": {
                "code": {
                    "name": "C\u00f3digo"
                }
            }
        },
        "alarm_clear_bypass": {
            "fields": {
                "code": {
                    "name": "C\u00f3digo"
                }
            }
        },
        "alarm_display_message": {
            "fields": {
                "beep": {
                    "name": "Bip"
                },
                "clear": {
                    "name": "Limpo"
                },
                "line1": {
                    "name": "Linha 1"
                },
                "line2": {
                    "name": "Linha 2"
                }
            }
        },
        "sensor_counter_set": {
            "fields": {
                "value": {
                    "name": "Valor"
                }
            }
        },
        "sensor_zone_bypass": {
            "fields": {
                "code": {
                    "name": "C\u00f3digo"
                }
            }
        },
        "set_time": {
            "fields": {
                "prefix": {
                    "name": "Prefixo"
                }
            }
        },
        "speak_phrase": {
            "fields": {
                "prefix": {
                    "name": "Prefixo"
                }
            }
        },
        "speak_word": {
            "fields": {
                "prefix": {
                    "name": "Prefixo"
                }
            }
        }
    }
}